超突發！黃店人渣哥 疑與中資有關係！？

眾所周知，渣哥一九九六 背後嘅金主係嚟自毛記葵涌，根據毛記葵涌2020年報，毛記葵涌持有渣哥49%嘅股份，咁呢一個位，相信唔難明。

毛記持有 渣哥 49%的證明
(來自 毛記葵涌 2020 年報 第85頁)

但其實大家有冇留意
毛記背後嘅資金，係嚟自
張曉卿家族—萬華媒體呢？

證明（一）—來源：毛記招股書

毛記7.5%權益擁有人之證明

咁問題就出現喇
即係話渣狗每賺$100
按道理上
當中就有$49入落毛記袋
再由當中嘅7.5%即$3.675
會入落 藍色資本

萬華媒體

註：2020年8月，放售左2.5%股份套現咗983萬港元
目前仍起碼持有5%股權
藍營又多983萬收入
藍店賺錢Gotchaaaa

總括就係：渣狗算唔算係藍店呢？
佢嘅老頂係藍，
開舖嘅資金都係嚟至藍色資本
平時講到同舟人誓相隨
事實究竟係唔係咁樣呢？

藍色資本=渣狗？
渣狗=涉藍色資本？

香港人係時候要清醒
原來我哋一直望到嘅人
有機會一直都係利用緊香港人嘅錢
建造出一間有一間充滿人血饅頭嘅茶記
每日滿口仁義道德
其實只係想獨佔黃圈

請細心咀嚼下佢哋嘅食物
你有機會隱約聞到一陣濃濃嘅人血饅頭味
冇錯就係用手足嘅鮮血去煮嘅

⁩根據毛記2020年報
呢一年淨係渣哥1996貢獻比毛記既純利
已經有3百萬港紙

我諗睇到呢一段嘢
你可能已經嬲到手震，
或者罷食已經係
我哋肯定要做嘅嘢
請大家好好喺渣狗Facebook
留言質詢呢一件事 即使佢會Block7我哋
但連登巴絲打們，Facebook戰線需要你哋
我亦都好想聽下渣仔點解釋

重磅

人渣哥

有晒證據

回力標

點搞好啊

呢個要推

中資扮黃

哦, 原來100毛都係中資

淨低既股份係公眾持有

無可能架
一定係人血饅頭張設下嘅陷阱

黃圈龍頭 疑與中資有關係？

狗飯

林日曦撐梁天琦果陣你地仲今次投7號緊

中資

世界華文媒體有限公司幫狗洗白

數字會說話 Number Talks
2020年1月2日 ·
【亞洲週刊超肉麻為警察洗白】
近日香港警察相繼接受中港媒體訪問，企圖以PR去為警隊形象「洗白」。同時擁有《明報》的世界華文媒體旗下雜誌《亞洲週刊》早已被認定已「投共」，在新一期封面專題評選了「香港警察」為「二零一九年度風雲人物」，文章作者為資深記者江迅，7000多字的長文所用字極度肉麻，向警隊塗脂抹粉的力度誇張得令人咋舌。
翻查資料，今年將踏入73歲的江迅為廣東番禺人，曾任上海《文匯報》記者，1994年開始移居香港，並出任《亞洲周刊》資深特派員，2005年，他成為港台兩地第一個受邀訪問朝鮮的記者。2008年，《開放雜誌》前職員沈婷指江迅為共産黨黨員，並以上海國安人員身分潛入香港新聞界，江迅之後向沈婷追討誹謗賠償，區域法院法官下令禁制有關言論，並須向江迅賠償85萬元。
延伸閱讀：
〈2019亞洲週刊風雲人物香港警察〉(《亞洲週刊》)

〈趣談《亞洲週刊》記者 江迅之特務身份〉(《大紀元時報》)

〈遭誹謗做共諜江迅判獲賠85萬〉(新浪引《明報》)

#江迅 #亞洲週刊 #世界華文媒體 #香港警察
_________________
投稿/分享：
#設定『追蹤/Following』為『搶先看/See First』，與『通知/Get Notification』一欄設定為開啟/On。
#數字會說話

一定係

689撐緊64個陣你仲係精蟲咋

上左市呀親

人會變 月會圓

講到100毛係林日曦獨資咁

睇圖啦

盲西

唔怪得lady m都係黃店

越爆越臭

唔記得明報定明周都係萬華

推

食渣哥=食m記

你啱
毛記葵涌不代表100毛

難怪搵東週刊做鳩龍門
原來佢地係同門

明報赤化好撚囉啦

原來佢撐開紅店

笑死 龍粉又要精神分裂了
接受唔到反渣要反埋100毛

原來萬華係暗黃

傳假社 幾時去查

100 毛本身都係垃圾

渣家軍澄清未

明報係世界華文，萬華都係世界華文一部份

萬華媒體集團有限公司是於香港聯合交易所有限公司（香港聯合交易所股票代碼：0685）和馬來西亞證券交易所 (馬來西亞股份代號：5090）雙邊上市的世界華文媒體有限公司的子公司。

課比樓主好過課比傳真社

喂 我不嬲都撐天琦 係咪可以屌7 5x20毛

頂, 唔好咁快破梗啦

佢地主要係反人渣，雙標連登仔睇唔到100毛中資

好多人鍾意食精液蛋

中聯辦前線好黃

Agger

真
上市後少睇左

我不嬲都屌佢中資

佢哋係藍/假黃，所以要一早整定個稻草人龍門，俾你哋打咗先。有人打渣狗就轉去龍門

呢樣要推啦

仲要食中資

真相大白

琴日屈龍門個post啲渣家軍多到呢

樓豬仲勁過傳真社

講左好耐
唔明點解仲會有人話渣哥黃
又貴又垃圾

收嗲啦阿差返印度食蕉啦你

今日即中回力鏢

估下成成幾時入嚟

依家唔敢入嚟

講咁撚多 太陽蛋幾時出套餐

一直都冇食過

仲仆街過饗

其實有冇諗過成日推呢啲是非只會令人對黃圈失望

渣哥同紅媒合作證據
希望渣哥優先解答我依個問題

樓主求pin

又黎

一早知毛記偽黃

正評係比關系圖既

藍店不了

萬華媒體 () 再沽毛記葵涌 () 150萬股 套現190萬元

唔使睇渣狗嘅背景，睇佢哋嘢食嘅價位/質素，同班友嘅態度，足以令我永遠唔會幫襯支持佢哋

利申: 忠實瓏門時代撚

咁毛記就真係上咗市嘅...

超突發？

條渣毛好撚柒

今次係紅底扮黃

2021仲食渣狗衰撚過食美心

好多人已經知

Hey Bro

你要咁上綱上線
Fanng Tesla 所有香港上巿公司都係藍
因為一定有中資持股

白撚鳩痴

不割席
拉

講野食質素

龍門粉講呢D仲面都唔紅果下攪笑

Hi ching

正想講

傳真社上綱上線先架喎

你自己on9食錯偽黃店關我哋咩事

琴日傳真社直頭砌龍門生豬肉

所以傳真社錯
所以咪撚好學唔學

6帽王何家成？彌敦道有狗？我中三㗎？

所以咪撚學埋啲柒野

渣渣渣

幾耐冇去

其實上萬華官網已經搵到

我一開始就撐天琦 係咪屌得渣狗

上市公司嘅5%, are you kidding me?

樓主講既野我就唔係好明啦
不過渣哥的確係搵過紅媒抹黑龍門喎

呢個有實證wor

我想食你嘅精液蛋

笑撚死 兩個係到一唱一和 講到真係接受唔到咁渣狗精神病發作

當年輔仁熔岩都撐天琦

全部著名5毛嚟

食人渣=支持中聯辦

渣狗不嬲陷家產黎

This is gay

起動基金

多謝萬華成就今日20x5毛

大佬呀你唔好咁癲啦

講真上左市公眾可以持有，只要有一股係藍屍投資，都已經係同藍色資金有關啦。

咁唯有去食渣哥

Old news is so excited.

毛記上市果時已經知道啦。成日攞舊聞當突發戇鳩鳩。

魚蛋腸粉燒賣收人$36都算

最仆街係唔俾人堂食

想坐下都唔得

仲話同路人真係笑死我

靚

平時有人搞分化我會嘗試阻止
今日分化界KOL比人分化

大部分人上幾代都係大陸落黎，屋企人可能仲搵緊大陸錢，連仔洗唔洗斷六親去荒島發展？

一單還一單
佢抺黑係仆街
咁你就用哩件事指責佢
但唔撚係用掛股哩啲戇鳩理由

雖然由7.5賣到得返5%

但萬華嘅起動基金，一飯之恩，20x5毛沒齒難忘

邊個你哋
應該就唔係我啦
咁我可以大大聲屌渣狗了

而家係未上市前已經有～6%

都算係年度代表作

咁我整啦

唔理佢係咪中資
佢講啲咁既言論攻擊同路人
仲去佢到食野既我一早已經當曬係藍絲

笑死，要推

早晨粉腸套餐

抵死

Day1開始就係紅底

所以唔當紅底

抵啦，紙係包唔住火架，之前打壓龍門打壓得咁開心

咁先係架嘛
要有代替品先得

問下傳真社啦

我根本就don't give a fuck,講真大把人龍門渣哥都冇食過,但就要聽埋呢啲是非垃圾嘢,呢啲黃店只不過係革命附屬品咋,比你地有個位聚下打下飛機,你地就當係主線任務咁,你以為捉到一兩間偽黃可以有咩作用？本身香港社運組織力已經夠差,仲諗住玩整風,主次不分on99

事實20x5毛當日起動基金由紅底打本

goodest logic

Agger karma is a fucking bitch

原來依個post係諷刺傳真社
依家終於明

樓豬係咪唔識分上市公司同私人公司分別??
大把藍C買蘋果股分, 所以蘋果係藍

繼續鬥黃啦
我覺得真係冇問題架

一百紅

其實好多人都day1就知啦
當年反100毛果陣都屌

我以為大家有口德，得返少少生意往來就唔提

冇興趣食佢

你係咪唔識分
萬華打本俾一百毛三子成立公司？

股票唔係上市後買架

改口做藍店了

清算偽黃

100毛都可以屈到成為藍媒，政府比嗰幾千萬搞PR抵到爛啦。

戇撚鳩7.5%都要屌 依家上市公司可以限制自己公開配售既股份賣俾邊個？？？

傳真社: 無收到投訴

渣哥中資
唔代表龍門就好食😋

Racist

啲渣粉成日叫渣狗小心啲呀
心諗除左分化同搞明星show 佢做撚左啲乜
渣狗仲好撚厚面皮成日引人地叫佢小心啲去引比人知佢好危險
叫句同舟人好危險呀快啲走呀！

渣狗鬥龍門個陣你又去咗邊度

少少股份都藍
連登仔真係得啖笑
不過渣哥係抵死

遲啲bitcoin 都當中資

係囉

好過100毛消耗抗爭情緒
膠化運動

樓主諷刺緊琴日傳真社屈龍門

我係咁 不過渣狗咁串

開始嘅配股點計？

唔係上市後買

龍門會戰勝歸來

紅店嚟tim la
人做黃店佢做黃店
乜撚嘢夠鐘咀啖痰尿盅，衰撚過食澳牛比人pan走

屌你老母 真係俾狗食

下

黑心都好好食tim
去搵5瀆精做契媽啦

問下傳真社先啦

渣哥呢條仆街就真係要推
龍門不斷比佢插 呢鑊仲唔插爆你

啊叻化

真藍店

DLLM捉你去印度比人雞下

渣哥都唔係黃圈

由佢哋啦
黃圈塊餅人人分少少
都叫有得食下
啲人係鍾意搶
手段有咁賤得咁賤

就算搶唔到
都唔會俾對手搶到

佢有振美照 驚閪

鬥黃大賽現在開始

真心？

點解無人答我，100毛起動基金就已經係萬華打本依件事

一個二個發神經話人上市後買股票

唔當佢黃圈咪冇失望
龍門冇令我失望呀

我唔知佢哋仲可以連開幾多post
又有幾多post可以上到熱門

班友真係好撚煩

而家就係渣狗日日想起大台

對班唔用腦嘅傻閪黃失望

渣家軍批鬥龍門個陣 你去咗邊

呀叻化

人地講佢有中資你都可以屈人話100毛係藍媒

渣狗就黃

係外人眼中有分別咩,定係你覺得二百萬人都有食過龍門渣哥

我想食

無人想睇你個post

鬥黃又何苦呢
渣哥低調d 啦

推
傳真社呢？快d 嚟報啦，有晒料啦

你個名睇落股票好似好叻

上市前有嘅股份，打本俾100毛上市，可唔可以解釋佢哋上市後可以無關係？
可唔可以屈去俾人掃貨，所以唔係紅底？

+1

好耐冇見

我睇唔到

中資係呢度

毛記上到市你估背後無中資推波助瀾可以成事？

其實中共已經全面滲透

唔怪之得 成日搞肥佬黎 反而100毛乜事都冇

被騙的感覺不好受仲有幾多真黃

渣狗咪就係表表者

好多

龍門都係咁樣比人話藍（龍門已經澄清咗），閣下點睇

佢一定會選擇性失明

傳真社去左邊？

100毛萬華有股份都唔係第一日既事
old news is so exciting

繼續批鬥啦

其實今日咁分化，渣哥你就係個根本原因
請問渣哥你會唔會反省下

傳真社咪又係咁

習種去左邊？

7.5 %叫打本俾你上市
真係戇鳩大陸都有同香港政府有錢銀瓜葛
住公屋個啲係唔係要即刻跳樓 不過10間有10間私人發展商都係紅低架啦 按你咁講 咁即係全香港人要一齊訓街

唔會 只會繼續屌龍門

你又有啲道理
我雖然係龍粉
但係我都覺得唔使追擊人渣軍得咁過勁
佢哋的確係好撚仆街
不過大局為重日日追擊上熱門都唔係幾好
但另一方面都冇計
人渣軍追擊左龍門成年
老細大局為重唔想搞分化都冇乜出聲
而家對家露晒底好難唔俾啲熱血龍粉報復性追擊
只可以話係人渣軍種落嚟嘅果

係當年打本俾佢哋開公司

不過見今日個標準去到一間無營業嘅公司嘅30%股票，另外70%嚟自同富臨有做生意嘅人，都可以係屌得入嘅位

咁咪舊事重提100毛點受紅資滴水之恩

我係渣家軍 你地可以批鬥我了

玩膠post都大量正皮

邊個係100毛金主

反中亂港證據確鑿

我見傳真社都係咁㗎

饅頭渣

原來係人饅渣 唔食了

當年萬華嘅資金係佢哋最大資金

萬華當投資所以只要7.5%

咁條數應該點計？

我睇好你第日發達，雖然今日百幾萬唔大，但都係你公司8成資產，我今日要你7.5%
當投資
好未

啲料係真㗎

作為消費者
老實我點諗又有咩所謂
我又無食過呢兩間

你覺得紅既咪唔好食
日日開post真係不明所意
你想全黃既
一係就自己開一間黃到金既
一係買晒渣哥

搞到敵我分明 互相泥漿摔角真係好噁心
講到尾都係錢姐
屌

熱狗

啫係幾多？

渣哥鬥龍門個陣你去咗邊

邊到玩膠
傳真社就真材實料
hkex 招股書就玩膠

渣家軍之外 絕大部份都係

其實係上市後先減持至7.5％，一開始係1成 。呢個post其實係針對緊傳真社尋日話張俊傑同富臨有關係既論點如果用係其他黃店身上會變成點 。至於果1成係咪叫做打本比毛記就可以討論既

《100毛》母公司毛記葵涌﹙1716﹚上周五開始招股，已傳出超額認購逾千倍，透過萬華媒體﹙0426﹚持有毛記葵涌1成股權的世界華文媒體（0685）今日一度爆升4倍，創52周新高，萬華媒體亦升逾17%。

世界華文媒體今早一度見3.69元，較上周五收市價0.72元升413%，其後股價回吐，中午收市報2.35元，仍升226%，成交2,757萬元。萬華媒體中午亦見1.61元高位，升17.5%。

世界華文媒體持有萬華媒體73.01%權益，而萬華媒體則持有毛記葵涌1成股權，在毛記上市後將攤薄至7.5%。

世界華文媒體現時持有多份報章，包括香港《明報》、馬來西亞的《星洲日報》、《中國報》、《光明日報》及《南洋商報》。

推咁多版都未有單車meme 差咁啲喎個post

藍多定黃？

當日100毛仲係黑紙果陣就係靠萬華起家

D人阿叻上身話人哋上市後掃貨喎

我係頂唔順阿叻咋

Exactly 梗係要用同一把尺

黃

黨媒點會批鬥藍店

雙重標準到呢

渣家軍藍到呢
要紅底毛記打本49%
100毛直頭係100% under紅底毛記
今舖傻登仔實批鬥死佢地

支那或成最大贏家

傳真社standard 係咁

渣哥：捐錢，搵去藍店lady m 食蛋糕嘅唔應該告急嘅黃藝人做一日店長,整定野食等g phone, 睇東周，唔做票店為咗比同路人買野食，比股東話事嘅公眾投票開新鋪

龍門：捐錢，唔開鋪做初選票店，同kwong 合作出口罩，成日入多貨派，比後生仔打理鋪頭（雖然而家執咗），抗疫餐

渣哥真同路人

有得屌渣狗呢條毒瘤點可以放過

紅媒100毛
藍店渣哥

黑材料
推呀

龍門一定係扮嘢

心諗瞓咗幾耐定係當年重係精蟲未出世

公眾持有啫係買港股嘅人
而家仲買港股嘅人唔係廢佬就係藍屍
結論：100%中資

點會唔好 你唔推上熱門
大家仲心地諗
唉 條渣狗咁撚閪但係做黃店仲幫唔幫襯佢好

反而見到呢啲post就知原來條撚屌保險狗雙面人到仆街

傳真社呢

先撩者賤打死無怨

推post速度放慢哂
唔好停 同我繼續全力批鬥

尋日有無share條link去傳真社

同意南亞仔個同意

呢啲又唔見傳真社去查

個人認為係咪中資雖然重要，但有冇表態支光復香港時代革命都同樣重要。如果有表態同有實質支持嘅話都可以話係黃，最多唔係黃到發光。

黃圈重點係要出面支持就有生意，唔支持就冇生意，睇係唔係中資係其次，同常睇係咪中資係要當佢冇出面支持嘅情況下去睇。有中資冇出面支持即係藍，咁樣。

人血饅頭

張圖都on9嘅
我屌完渣狗下次你就唔出黎？

btw 你就嚟可以單機
得傻仔五毛先會咁樣洗版

又冇人貨金 不了

係咪幫緊手推post?

幾時出傳真社黨媒關係圖

閃電傳真機出嚟講兩句啦喂！

last word

bye on9仔

佢衰在起大台

推post樂意到極

留名

究竟人渣哥除咗開分店
賣36蚊腸粉燒賣
同50幾蚊沙嗲牛面之外
做過d乜野

深潛左啦

如果100毛一路收中資錢一路可以屌到咁出位咁佢地都幾本事

屌龍門

100毛紅底關係圖呢

渣狗：有乜錯都唔關我事，一定係饅頭張屈鳩我

唔反擊就會捱 張生之前就一出手 渣家軍收左一排皮
依家仲要出到傳假社 咩人係背後心照

責任全在龍門

推啦

見到個老細都唔撚開胃

唔知頭唔知路唔好衝出嚟啦
尋日傳真社講到龍門係富臨持有添

咁100毛中資好出奇呀

仲有句 自行判斷 真係好熟面口

習種一出 誰與爭峰

你老母個閪都爛就唔好再衝出嚟柒啦

依家有直接股份關係喎

龍門同富臨毫無直接關係都俾人屌

咁咪屌咗佢先囉

真
龍門同富臨零關係比人話有份持有

公民黨宣傳大使
屌龍門著西裝入poly
搵哂啲政治明星吸金
假民主以為自己係林鄭啦
請人幫手del comment
用幾萬蚊去印果啲中防疫膠牌
太多了 記住 同舟人誓相隨

同我繼續批鬥到底

3分鐘block柒你

屌唔講唔記得董事投票6票大過幾萬票

龍家軍都幾西利
傳真社要成個月準備資料
龍家軍一日就將渣家軍起清哂
BTW 龍家軍以為SPIN落渣家軍, D人唔會繼續質疑龍門
利申 食花生但而家呢個做法更加令人懷疑龍門

已被block

渣哥擺明藍。好過d 暗藍

Exactly

好奇問下你質疑龍門乜野

砌生豬肉

當年最大注資

唔係市場掃貨喎

抽下政治水啫你講撚到屌共產黨咁
悶聲發大財

係咪趕盡殺絕果個傻鳩？
一早block咗

煩過5毛

乾淨哂

做咩唔彩人姐

有隊團隊SUPPORT龍門
你睇下渣家軍次次都係快速戰敗就知

呢啲留言最撚廢
聲大大好撚誇咁但一啲內容都無

輕輕一推先

渣狗：屌你老母龍門

下 你同傳假社講啦 佢地真係渣家軍 傳假社 東周講啦

繼續幫推 你地都要出力推呀

團隊support嘅意思係？

咁200萬人上街咪有團隊反抗政府藍絲論述

同李斯笑話好撚似

批鬥不要停

，

李斯同佢似唔似？

渣哥： 屌你老母龍門

#同舟人誓掠水

假民主制度

唔怪得有人會信出黎抗爭係收左美國錢啦

左癌，antifa

你知唔知咩叫真金不怕洪爐火？

黑店渣狗(藍）

渣狗做票站都唔撚敢

你地咁鬼多人 好慢呀你地

拉

渣狗截稿前回應左未

內容咪就係我大大力批鬥毛記囉
49%丫嘛
毛記紅底過渣哥兩倍
連登仔同我出多兩倍力屌毛記

根本之前幾個post都有人扮中立 pin完富臨 再pin帳目 依家極速敗走又pin 團隊

咁樣就想出維穩費？
你當我傻仔咩

咁係佢地太柒

洗乜返印度，而家個個國家都咁多阿差，包括香港，最叻作奸犯科，最近又有單差仔s打劫左幾百萬嘅bitcorin買家。
UST差仔fat fat啦

你認真你信張生澄清無問題,但因為咁否定成間傳真社會唔會太痴線

渣哥好撚醒，佢知幫手足唔可以公開，所以唔會做票站，唔會派野，淨係煮野食同facebook 出聲，捐錢都唔會好似龍門咁出埋過數紙

哎吔好撚煩呀
批撚夠未呀
係人都知你度散手啦

你條分化撚
渣狗仆街抵屌睇正皮人人共知啦

話你知！
屌渣狗唔等於係龍家軍
但屌龍門一定係渣家軍
明唔撚明呀柒碌

總之一定係龍門

最叻作奸犯科既係香港警察ok?

好黑暗⋯⋯
媒體嘅曬金主都係有中資操控
毛記嘅出現係咪kind of 小罵大幫忙咁
真係唔敢想像

請問尋日有無屌傳真社？

東週刊麻煩幫手澄清

而家200萬人係咪嬴左?可以咁比喻
龍家軍係連登次次都戰勝你地戰鬥力太高, 高到似係一個團隊

傑c 又抽擊渣哥

係我係我

龍門賺富臨藍營錢都比人屌
咁渣哥比錢毛記紅營錢又會點呢
龍門富臨係生意伙伴關係
渣哥毛記係主僕關係

又迫害渣狗

有人質疑即刻spin落去藍絲度
同眼帶有咩分別

我搵到核彈

我食花生姐, 唔係低能

乜野叫戰勝

講事實有道理咁緊係啱
班渣哥軍亂批鬥咪柒

咩叫戰鬥力高大家都睇唔過眼渣家軍食人血饅頭一言堂唔認錯帶頭分化搵東周刊重有好多廢事打

呢排係咪請左新pr?
高汁左咁多既

傳真社尋日都分化喎 屌左未
你係咪由細到大屋企嘈交都淨係識喊嗰啲嚟

咁傳假社出黎澄清下啦 痴線？留番同傳假社講啦

你老母個閪生到你唔識分直接間接 笑撚死
有呢啲人做手足真係喊三聲
我咪按樓主嘅邏輯
毛記係7.5%紅底
渣家軍又係7.5% x 49% 紅底
咁樣連登仔咪要屌毛記屌大力兩倍

拒絕回應啊

其實點解每次龍門俾人鬥，post入面冇人講「唔好分化」、「好煩呀，日日上熱門」、「Twitter戰線又唔做淨係上連登」
係龍門俾人搞完反擊就會有人咁講？

毛記當年上市，腦細一早講佢有控股權，萬華係早期入股，股份唔多，咁就話係紅底？ 萬華大股東張曉卿係馬拉人，講不上乜野紅底，唔好係度上鋼上線俾人剩虛而入先得㗎

我係話你呀
團你條命咩團隊

Wow

即係有做過啦
但都請大眾自行考慮 謝謝

曲到呢

你將主次掉轉個講法都講得通

原來有陰謀 唔怪得上到市...

其實無咩好澄清

根本個指控都無力到唔洗駁
不攻自破
當然阿叻同盲撚會繼續嘈

你咪繼續懷疑囉，睇住d疏到咁嘅關係都仲要屌
Who cares

我覺得係傑c 知道回唔回應都比人針，不知直接玩大佢

傳真社係連登仔心目中係神聖不可侵犯
佢話你老母做雞都要信㗎啦

聽講維穩費到左

其實你所講既起晒底都係公開資料
公眾只要睇下招股書同年報，一小時都唔洗就搵倒
有咩咁神奇？

一個係持有股權 一個係被持有

你肯定？同你豬腦諗多次

習種care

質疑“團隊support”唔諗下自己個質疑有無問題？

咁龍門同富臨冇關係（頂盡間接關係）都比傳真社講到係直接關係咁，你又點睇呢？

一堆黃版呀叻

其實有邊間比人扑爆過玻璃都估到D

渣哥垃圾代表龍門無問題
我唔係經常上連登都知龍家軍成日有post開渣家軍火仲要屌打佢地

尋日傳真社捕風捉影，用間接關係話龍門同富臨有關連
樓主用同一手法，表達返你要咁玩大把人同藍絲／中資有關
希望龍門俾人話既時候你都有幫手出黎講句公道說話啦

Bye 維穩費慳返

你知唔知亞州周刊都係萬華 而張係著名大馬親中人士

毛記葵涌有限公司（港交所：1716）是一間香港公司，在2017年7月26日申請於香港聯合交易所主版上市。根據上市文件，截至2017年3月底止，公司在2015至17年度都錄得盈利，全年收入為9522.8萬元。林日曦、陳強、阿Bu透過持股各三分一的黑紙有限公司，持有毛記葵涌90%股權，其餘的10%股權由經營《明報》的世界華文媒體持有。

我講太陽由東邊升起
講事實
不過你指控我收咗美國錢所以先講到個事實出嚟

咁就可以叫人貨金

語境去除謬誤

跟本有一班人 不斷搞9龍門
龍門之前日日開post 比人狙擊
渣狗同東周合作 又出書又屈人強奸
無所不用其極
依家傳假社出篇咁撚流既抹黑文
有咁多時間唔跟下12港人！？

老實講真黃會幫手足既都俾人拉晒la
無事有幾黃心照la
我憎一百毛一直佢地既虛偽 未上位前對藍絲極度脾視 但結果來埋紅資搵fans笨柒

咁你可以信/唔信傳真社質疑
但唔會否定成個機構囉

傳真社永遠是對的

政壇新秀就黎開始
一齊學嘢啦

佢叫左大眾自行考慮
係你考慮得唔夠清楚

睇到叫大眾自行考慮以為睇緊八卦新聞/都市傳說

話你地配合得好好似團隊都唔得曲線讚埋你地

利申 兩邊都有食
你唔準攻擊我 我係高地攻擊你就得

續有熱狗忠誠反對派 跟手有傳假社忠誠自媒體報導

冇錢啊 唔好分化

呢個真
睇下有無人信

大家都睇到個事實係渣哥搵東周
批鬥龍門
笑鳩龍門廚師比人打爆頭

之後大家就係團隊叻呀今次識spin做團隊

我兩邊都有食 傳真社我都有課金
你地唔好再嘈啦 跟我一齊做傻閪啦

我梗知啦，亞洲週刊係于品海仲係明報大股東時創立嘛，張曉卿係馬來慣左用傳媒同馬來政商打交道，呢d 仆街招佢好在行，不過睇返毛仲資料，腦細先係控股股東，駛乜理萬華呢d 小股東啊，下底係公開資料，當時都有人質疑腦細，不過佢都講佢欺壓萬華就差唔多，咁又係啊，腦細有超過一半股份梗係佢惡啦。

毛記葵涌有限公司（港交所：1716）是一間香港公司，在2017年7月26日申請於香港聯合交易所主版上市。根據上市文件，截至2017年3月底止，公司在2015至17年度都錄得盈利，全年收入為9522.8萬元。林日曦、陳強、阿Bu透過持股各三分一的黑紙有限公司，持有毛記葵涌90%股權，其餘的10%股權由經營《明報》的世界華文媒體持有。

第一句

讀熟渣家軍歷史先上嚟同我拗啦好無啊

屌你老母，左分化右分化，一陣呢個又鬼嗰個又鬼，成場運動就係你地呢啲仆街攪撚攪震

佢而家一啲回應都冇⋯

好似幾有道理

神奇在龍門真係有忠實支持者去整合仲要係24小時內搞掂
可能真係好愛龍門掛

知啦只要係黃嘅屌埋你老母都得㗎嘛 係咪

佢不如改名做傳説社啦

人身攻撃無用架主次掉轉係講得通

係啦 渣哥快撚啲割毛記

鬥撚到最後
原來自己先係真.紅/藍店

林鄭啲仆街嘢都成個互聯網都係
你有心都可以整合㗎

迷你東方

邊個出事抹黑龍門呀？又睇唔到？叻哥上身？

書＊

一個商人唔可以有團隊support

咁姐係你都認為渣哥軍都有團隊抹黑龍門啦？

龍門有fans有咩咁奇？水門雞都有fans見倒個老闆真人會喊出黎啦
不如你去娛樂台睇下D狙擊／偶像post，整合得仲犀利呀

師兄終於甩P

渣哥屌龍門個陣 你去咗邊

你個d係事實

冇錯

出書抹黑
搵東周
36蚊腸粉
del comments
block反對者
獨裁
有邊樣唔係事實呀渣家軍

問心
大渣哥一直都係得把口出post
無乜真係做過野
識玩marketing所以好多人當贖罪卷咁支持

永遠都係拎渣哥做d仆街野黎spin
渣哥係仆街所以龍門係好人

屌人入poly著西裝扮野 當日渣哥係邊
係日本玩緊

唔出奇

咁有證據證明龍門係仆街未？

你去傳真社fb講啦
on9仔

有團隊唔出奇

同埋老實講，幾時有見倒渣家軍迅速戰敗？
FB大把人信左，我個feed都有朋友屌龍門

認真返先

而家係傳真社好似雙重標準，
傳真社暗地表示龍門係藍因為：佢夥伴同富臨有關係
咁點解毛記有親中人士係股東，而毛記同埋佢有份嘅渣哥又唔係藍呢？

間接關係比人話係藍，直接就唔係？

所以真係自發都唔出奇

連登一日有波台狗潛伏就一日有分化嫁la，你係咁叫人入你個post都冇用

推極都上唔到熱門第一？

下東方昇嗰陣叫人元旦遊行都叫抽政治水啫

其實有無睇開傳真社d報導

其實你咁樣講
所有黃店都同中資有交易啦
試問聲 有邊間野d料 唔係come from china made in china ?

我呢個行動係直到坐監為止

得啦
極端撚想抹黑

慢慢啦
總有傻仔信

渣哥又貴又成日比人捉到野食質素唔得，個人又成日串串槓，多仇家係正常

傳真社係渣粉

真心好好笑點解講到龍門同渣哥好似連體嬰咁

開始成班傻閪駁唔到
就玩以退為進再屈人哋有組織

張生唔係澄清左咩而家係睇d人信邊個

喺美國呀 隔住個太平洋屌人做戲

龍門衰咩

給力一點吧

唉屌

衰無佢咁靚仔

D 手法好低

真

明明勁多人信隻狗閪

講到佢好撚委屈咁

姐係當我無道姐

咁真係要好有心先得我係港豬日日要番工真係無時間
係有時無聊上網同人辯論下, 幾消磨時間

你係港豬就食屎啦又block一件

你問傳真社啦

做咩有條友狂post 雜種 搞事？

衰得罪我地大渣哥

推到幾點食宵夜？

情理兼不備

唯有扮單打獨鬥唔夠你「團隊」打
所以變成佢屌人就唔洗舉證，你屌返佢就你人多蝦人少

屍煙上身咁款

我係指傳柒社

學你地一個龍家軍咁講
講事實姐

得罪左呢個

唉

唔好咁睇少自己啦
淨係你依條傻閪，無證無據又駁唔到，都喺依個post度扭盡六壬，講到好似大家屈渣狗咁款。

唔好睇少自己做到嘅嘢，請繼續

點解唔可以
不過如果我係渣哥,炒哂呢班友啦咁廢

本是同根生

衰做實事
搞到渣狗一係要跟，一係就整死佢

咁渣狗當然揀整死佢

傳真社話唔係

渣狗有邊樣係事實

你咁有心就改下d content標題啦，咁咁撚多個掣都未有野睇，有幾多香港人會理你

靚抽

你咁得閒同傳真社fb啲人講啦

無跟開 想問有龍門唔係好人既證據未？

所以咪神奇囉明星同一個黃店老闆比

連登成日幫渣哥宣傳
比你提一提又想聽日去食

渣狗同20x5毛打工咋
渣狗團隊佢講自己十鳩幾人
咁佢先佔51%
20x5毛三子佔嘅百分比，都9成高過渣狗本人

你地都唔彩我 搞到我無心機改

食開精液蛋

唔怪得啲野賣咁撚貴

所以龍門無問題

又想召喚白骨圖？

食開屎？

吞精

無睇傳真社

隨便啦

咁嘅質素，咁嘅價錢

珍重

就係睇咗 先屌佢

黃店無一個是黃的

邊樣係事實？
有冇證據？

食開龍門
想試下其它黃店

堅過傳真社

有問題咪俾證據囉

屌渣狗嘅事，就喺佢自己Facebook page 都仲睇到

好爽, 一個回覆有3隻渣家軍覆可BLK

跟傳真社definition 係

龍門都麻麻地
當頹can先會食
其他黃店好食好多係不變嘅事實

我都認真番先
傳真社d報導大概一個月先有一個
你可以比哂資料傳真社
等佢做一個關於渣哥報導

扑左我未？你啲兄弟愈來愈少？

6 號梁天琦
本民前藍

屌你老母

乜嘢一半勝負做乜唔駁我呀？
縮入老母墳頭咁樣，有乜嘢意思？

下，黃圈KOL喎
你睇下龍門、肛榮、人渣哥既facebook follower人數先
多過大把明星

蘋果龍門一直比人攪
渣哥同百毛就安然無恙,大家知咩事啦

睇左
仆街喺邊？

連衛兵又嚟雞蛋挑骨頭攪分化

一有任何中資都可以批鬥嘅話，你全港所有銀行都唔洗用。

熊仔頭賣手施game廣告都係中資，又係咪要比你鬥？

你屋企入面一磚一沙、鋼根都係中資起架，你今晚準備出去瞓街未？

屌你老母 我一直都係度

你問傳真社喇

你尋日有無入去傳真社到屌班仆街呀

人哋忠誠反對派

萬華衰咩？

都係跟傳真社

無呀

我當時都係投天崎，仲有出去幫手助選拉票
咁都要被7號

紅底

衰國安法

拎左被鋪
去緊傳真社

龍門渣哥兩邊我都無好感，一次都未幫襯過。
但呢個post拉埋100毛嚟講，燒埋佢地果疊我就要屌你老母。

傳真社有講
始終唔明有人質疑龍門
好多人都第一時間搵渣哥黎擋

咁龍門又解釋咗同富臨關係未？

解釋左啦
跟貼啲好冇？

中資100毛多謝晒你

咪解釋左間舖執柒左，冇關係

而家唔做港豬可以做咩
等睇係連登光復香港

100毛有冇解釋同大馬商人關係傳真社洗唔洗查下

龍衛兵好好笑，拆唔到彈就搞埋渣狗落水
好撚野呀，閪杰

我屌你地為左批鬥自己唔鍾意嘅人，將一啲社會上更片普遍合理存在嘅事無限上綱上線、拉埋100毛落水，你哋嘅思維真係可以加入共產黨呀

都係果句：你聽日準備去給銀行戶口、今晚準備出去瞓街未啊？中資黎架！

屌你老母

渣狗同東周合作 你唔質疑既

成成

張閪杰班PR好低質，淨係識二元對立同打稻草人
有腦少少都覺得佢弱智啦

就係雙重標準啊嘛

錯了巴打，我地係批鬥一D成日批鬥自己唔鍾意嘅人既人

你應我未呀
屌你老母

駁唔到做乜縮呀？

Let them that’s their own medicine

好撚出奇咩，毛記出ipo果陣已經吸咗一堆紅企入股
如果唔係點成為一代股王？

之不過呢，佢有為香港發聲，完全無必要批鬥
大撚把黃店黃人入大陸貨同淘寶屌得幾多？

比人捉到痛腳就叫人唔好鬥黃
即係做岩左

我質疑龍門等於支持渣哥, 哭能左

唔知你咁激做乜

屌100毛就發癲

係咪唔屌得？

龍衛兵不嬲仲衰過共產黨
有佢講，無人講
仲要好似老毛咁，同張閪杰封聖
總之張閪杰唔會有錯，錯嘅就一定渣狗/5毛/100毛
笑撚死

冚家剷

咁點解D人成日拎聖人標準批鬥龍門

所以其實係任何鋪都唔洗屌

但渣狗就佢屌人哋得，人哋唔屌得佢

毛記都藍
咁東方昇都D都係藍尸喇

龍衛兵自己同張閪杰封聖架，唔好怪人

簡單啲問句
毛記仲買唔買得過？
我成段野剩係留意關於錢既野

唔好買，同龍門一樣唔好食

我都跟傳真社standard

渣粉紅接受唔到現實

引伸錯誤
幫藍店打工唔代表個員工唔係黃既

我係有見過腦細出黎行既
都係果句 自行判斷

講真, 真係咁黃係唔會好似佢咁樣做show。
事實證明黃衞兵太好呃

收皮啦屌你老母

你覆依度第一個回覆就話人龍家軍打渣家軍

咁你想表達乜嘢呀？

挑起事端當無嘢呀？

佢好似講緊股票喎

on9，咁藍屍散戶買咗hktv股票，hktv係咪會變藍店

揸波咪等於5x20毛囉

唔係張閪杰點會連精算師都唔做

傳真社話係

龍衛兵好低招，來來去去二元對立
有腦少少都知佢弱智啦

咁果位散戶有冇喺wiki仲係好窮果陣，打百幾萬本俾佢做生意起家？

你改完先叫人彩啦好嗎

都唔夠睇cctvb弱智

其實以佢地既logic
有藍屍／紅底股東都唔代表間店係藍
......咁點解要屌龍門？

食大渣哥益100毛
不如幫呢度！

邵家臻無議員做之後 竟然走去轉行賣年糕？

嗱我都無咁hard sell
叫大家係咪都買龍門

傳真社fb 民意逆轉

龍門是原罪

以佢既邏輯係政府返工 全部都係藍絲

其實我之前都開post支持黃店

但俾人屌賣廣告

等陣買一底先

慘

弱智先睇cctvb

呢個真
香港好多野都係大陸野
真係無得避
但係黃色經濟圈最重要係心態
敢表態就應該支持
好似呢個post d 龍家軍/渣家軍三日唔埋兩日又互屌
真係多撚餘
而家少左睇連登廢事見到呢班人
雖然來來去去都係個班

笑咗

傳真社Facebook 民意大逆轉

笑撚左
揸狗追著龍門單方面打左成年都叫互屌

Cap定圖 一陣del post

我買左4底王孖記，買唔倒了
隔離post好多人話唔好食甚至難食，可能最尾要自己食晒

屌撚完龍門而家又扮中立撚

篇報道已經有ching cap 咗

照你咁講睇嚟好快食藍店都唔係問題

偽中立藍屍logic

又唔撚見班正義撚一年咁話人西揸波

Quoted from 傳真社

sor 無point / 人身攻擊唔會覆
我又唔係黎嘈交

你肯認你地因為私怨攪批鬥講歪理，順便帶壞埋連登討論風氣，咁就得了

平時扮得夠黃呃到班黃絲就得，氹到佢哋開心你食藍店紅店都冇問題

人西渣狗老屈龍門老闆強姦個陣班正義撚死左去邊

今時今日仲要搞批鬥 你地做乜春野呀
醒未呀

又屈龍家軍係集團
屌完扮中立撚

覆post幾乎多到煩過成成
依家扮公道

你問下渣狗 佢批鬥佼佼者

所以你屌龍門係公司攻擊
唔係人身攻擊

你係渣狗主人？

繼續落去根本沒完沒了
為左啖氣 值得咩？

冇光環 不了

on 9 拉
你咁講100毛都係藍媒喇
明報得果5%持股
果10%係當年黑紙三個創辦人千辛萬苦先找到明報出資拖捨下
到100毛搞得咁成功仲上埋市佢地都話要同明報買番啲股份，不過明報唔肯遮

我地何德何能帶壞連登風氣
你不如去搵波台狗同娛樂台連續開左幾年既私怨批鬥post光復下

成成可愛好多

其實計返美心同伍姑婆個股份比

美心都幾「無辜」

已經原諒元氣

佢係衰怡和旗下

呢度先係歪理 完全影響黃風氣 請整頓

搞完事
駁唔到，就扮清高

又bin 狗公堯

依隻狗嚟

真係賤種

你咁講100毛都係藍媒喇
傳真社話係

咁撚正義
做咩唔爭取36蚊腸粉餐減價

算吧啦
無論係渣哥定龍門
有上開連登ge人,都會對呢兩間食店ge印象差哂
都係比你地班人搞差哂
你地繼續係連登互相指責
btw 我極度懷疑支持龍門/渣哥, 究竟係咪真係有食過架

渣哥今晚又要通頂block人
你班友冇性㗎真係

成成識睇tvb
叻叻

依種垃圾真係好虛偽

同渣狗少少似
可能係100毛白痴仔陳強都未定

不嬲唔贊成黃色經濟圈因為私怨互片、抽水、玩考古黑材料、玩水至清無魚。

下 我識美心職員係黃 所以美心都係黃！（王宗堯，2020）

我咁樣叫屌

踢人落船咪唔係同舟人囉

王宗堯幫襯完lady m都黃返啦

怡和都好快光復

但有蟲 不了

渣狗老屈龍門老闆強姦個陣你去左邊？

可能係渣狗本人

APA style

大佬呀，香港人睇住黑紙做到100毛咁大，當年大家都知紙媒有幾唔賺錢，當年阿BU佢地千辛萬苦先搵到明報出資好似幾十萬，當年未有佔中未有分黃藍，明報都係搞出版搞文化，在商言商，呢啲係歷史問題，咁都扯左去紅色背景真係好9野

你啱

請整頓王宗堯言論

王宗堯如果係講緊龍門，咁講嘢都係唔啱嘅，但係你都要明白邊個先撩者賤先，你俾人挑機你都駁緊我嘴啦。

我冇吞精習慣
亦食唔慣屎坑臘味

其實做藝人，係咪真係9成弱智

我信佢真心，亦真心戇鳩

人渣說牠是黃 牠便是黃

而家傳真社就係用比呢個更荒謬嘅standard 去屌龍門

駁唔刀

仲有生G

請諗諗今round係邊個帶起先

你問下傳真社

99%都係讀唔成書

咁龍門同富臨合作都係反送中之前既事
D人係要考古搵證據話佢地係偽黃
點解可以咁雙重標準？

但無人屌佢哋

佢哋就攻擊其他人

我無睇100毛
無食渣哥
點解你有咁嘅錯覺
覺得我話食藍店唔係問題？

我們都是人渣的小綿羊

所以你屈龍門請team人上黎做打手係讚

下，你知唔知邊個撩人先架

我睇到嘅係王宗堯狗公單挑龍門
龍門一句聲都冇出
你咁正義 請整頓

同個陣時本土 泛民一撚樣
而家到黃店內鬥 又唔係去留分岐 路線之爭
好無謂囉

叫屈

屈人哋係集團式經營

好未？

群得渣家軍 智商應該唔過70

本土派都係比泛民出賣同割蓆先
你又知唔知？

都係嗰句
同傳真社講嘛

夠你大佬弱智

咁你地配合度係高呀ma
你睇下玩左咁耐
得幾個支持渣哥入黎屌

一年前開始係邊個撩邊個先？

龍衛兵不嬲on9,第一日先知咩

睇cctvb 咪弱智囉
咩年代 仲大佬大佬咁叫 成成你真可愛

傳真社講兩句

正常 渣狗黑店 連登多數黃都唔會撐啦

美食大對決：龍門冰室一人雞煲 vs 渣哥茶餐廳碎牛(腩)飯

幫手推下

可以去入筷子

2014年本土派被割蓆先
我係其中一個
但都已成過去

點解唔見傳真社查721

食支煙休息下先,有緣再見

FakeWire

渣狗點會係藍店呢！？

係黑店

有 不過係幫警方澄清

得啦得啦，我正式屌鳩全新寫吹毛求疵，針對龍門，正一仆街嚟㗎，滿意啦？

然後呢？你哋可以繼續互片、鬥屌對方難食、精液蛋，繼續攪分化、誅心，搞散呢場運動就最好

More

所以佢地係真fans
屌揸波嗰幾個就係團隊
ok冇問題

條友癲能到

有查 查到警犬講大話
但係 全世界有睇立場都知喇

好名

得啦得啦，我正式屌鳩傳真社吹毛求疵，針對龍門，正一仆街嚟㗎，滿意啦？

然後呢？你哋可以繼續互片、鬥屌對方難食、精液蛋，繼續攪分化、誅心，搞散呢場運動就最好

收嗲啦
當日渣哥自己去旅行 越洋批鬥龍門老闆著西裝入poly個陣你死左去邊

渣哥同中資有關：人渣

龍門同中資有關：拉，分化

渣狗發炮屌龍門唔見你既

調返轉頭諗就係內地都會有企業撐黃
一樣通啫

對龍衛兵咪咁理性啦
成班狗黎,同佢地主人張閪杰一樣

龍門澄清你睇唔到？

依家渣狗輸到一地都冇 扮死狗
張marco狗圖呢

之前咪有張話有popo帶委任證著白衫打人 佢乜都未有就否定咗先

張閪杰做場show咋
你睇下廚房佬做過D乜先講啦

My mum is a female

果隻賴皮狗嚟

有腦少少都唔中龍衛兵計啦講真

我哋都係跟傳真社style

咁貴
真係羊祜

咁你會唔會調轉頭諗，富臨都係黃呀？

查左無証據，完

笑撚死 正義撚衝出嚟柒
渣狗話龍門老闆捐水好扮野又唔見你屌鳩渣狗？

好多內地人借力打力

咁都要睇吓間店做過啲乜嘅
我只看店做過乜

有你都夠啦
面皮厚，夠賴皮
成成又夠風趣

你兩個可頂千軍萬馬啦

何況區區我哋十幾個連撚毒撚

傳真社：佢一定係藍

你地就好,咁大條team有十幾人

係呀，所以我地咪唔明點解ｄ人成日用聖人標準屌龍門囉
做初選票站、公開屌林鄭都唔夠

今時今日時局同以前相比？
你仲見唔見到本土泛民開片？

渣狗回應未？

屌人都冇所謂
至弊班人其身不正

Block 緊人

我對你哋呢類互片post真係覺得好無謂，興趣不大。凡係揸過龍門互屌post我一概唔覆。

但你哋拉埋100毛嚟講真係過晒火位
100毛係呢場運動付出左幾多我相信唔使解釋

而你地嗰種有少少中資都唔得、水至清無魚嘅理據、邏輯真係仲衰過共產黨。

唔阻你哋繼續廝殺，最好成板連登熱門都係呢啲post，然後50幾個俾國安法拉嘅初選議員就冇人理冇人關注。

所以咪成日食回力鏢囉

叫緊雞

其實渣狗可以搞足人哋一年

點解你會以為佢係「自己人」，會關分化事？

喂 回應左渣狗去住旅行屌龍門老闆著西裝入poly單野未？
唔好呀叻化好啵

唔洗幾耐就比共匪收你地皮
仲有乜好鬥呢？

張閪杰都唔聽記者電話,貼張fake圖當回應,垃撚圾

傳真社搞先woo
冇興趣出番去喇
你唔去開post 關注 50幾個議員
你唔去傳真社叫佢開注

渣狗輸到一地都冇 搵野黎spin

需然我都唔妥佢搵東周刊
但今時今日到此為止
直到光復果日先再鬥吧

龍衛兵夠spin落渣狗到啦
有口話人

若係事實, 咁黃C 打唔打藍C 公司???
至少80% 公司都藍

問傳真社

一年前開始唔係傳真社囉

我唔講唔代表我唔知，你要講我都可以質疑張生點解要宣傳退出黃色經濟圈又繼續食黃圈條水？跟住你又搵返揸哥當年跳舞嘅事出嚟，咁樣講到天光都沒完沒了，所以我唔打算同你泥漿摔角。

你肯定你張生嘅運動以來嘅history真係白過張紙？龍門真係完美到冇嘢可以挑剔？

其實你同果班人都有個共通點，就係揀人黎恰，expect佢地啞忍
當一班有勢力既，例如人渣哥／肛榮／水門閪／一起果醬帶頭恰龍門時你地就扮睇唔倒
當有班人睇唔過眼，搞返恰人果班人以牙還牙時，你地就跳出黎話反抗班人唔岩，好無聊
仲守護咩公義呀你，少少道理你都睇唔清

鬥黃撚真係好撚煩🤦🏻‍♂️

問下傳直社啦 我都係跟佢definition

點解

收錢鬥黃撚死全家

係呀，張生同龍門唔係聖人
等同１００毛同人渣哥一樣
但點解龍門就一定要係俾人恰同啞忍果個？

欺善怕惡

鬥黃鬥得咁過癮，屌撚晒你地老母

咁本土派 抗爭派要繼續追擊泛民

有共產黨唔撚屌，抵你地下代做共產黨奴隸

因為佢為龍門

唔可以兩個都屌架咩？

香港民全運動真係輸比中共？

傳真社帶頭鬥黃嘅後果

好心渣狗其身不正 就縮陽咁縮番入去啦
依家就話9人鬥黃
傳真社搞先架

推，人渣日撚日同光榮搞尻龍門

你問下傳真社點解要浪費金錢做呢啲無聊野

鬥到幾時？
本土應該繼續咬泛民

fakewire

聽黨話，鬥黃
跟黨走，繼續鬥黃

可能佢唔可以multitasking

有做錯咪屌，好簡單
但渣哥&fds指控龍門張咁多野，都係事實？

根本雙重標準

Thx ching

紅太陽努力鬥黃

結果冇一樣真

某啲人：屌你老母饅頭張
同樣某啲人：鬥黄我屌你老母
雙重標準先係最大問題

本土派同泛民以前都係咁
個結果係共匪坐享其成

你唔好咁雙重標準啦
你有冇去傳真社到叫佢地唔好鬥黃呀？

做乜又有傻鳩洗板

特登 狂貼d 9圖

我冇幫蔡生，亦都唔幫張生，從來對兩邊都冇好感，我幫嘅係100毛。

咁講啦，黃之鋒、鄺俊宇都唔係聖人，但佢地出事我會肉緊，可以RT 50條訊息，幾個鐘喺留言區討論，換轉白頭佬就關人隱事。

我幫你地手，一齊鬥死晒啲黃佢，邊度要幫手？

快啲1001？

琴日仲串緊龍門嫁明明
今日就比人起返

佢地應該扑左我 同佢哋講番我嘅野吧

渣家軍成日食回力鏢㗎啦

同我你地一齊開心鬥黃啦，叫緊frd 子一齊黎幫你地手，有幾多黃我地一齊鬥死晒佢

就係唔想人睇 唔想人討論 日日loop 唔驚

咪係，傳真社肯幫龍門澄清返先再講鬥唔鬥黃
依家就係俾傳真社知錯用傳媒影響力嘅後果

可以開2 㗎

收皮啦 唔知頭唔知路咪收聲追post
班渣狗之前又話人食人饅 又強姦個陣你唔出聲？
縮返入老母個閪啦 唔夠人講就泥漿摔角

Agger 唔可以畀佢冇後果

洗乜討論姐，鬥黃撚一定岩晒，個邊拉人，我地呢邊鬥黃，咁先有效架麻

渣粉紅係咁上下

樓主可以準備開定2

鬥黃鬥黃

傳真社啊嘛

【龍門被屈】被指富臨關聯人士嘅張光成係非關聯人士

佢真係冇後果架
係玩死其他黃店啫大把黃店係有藍紅股東，尤其家族生意
傳真社到依刻都唔肯澄清，遲早連累愈黎愈多黃店

龍門出三萬蚊請28 Marco 同Marco 品行欠佳咪係真囉

傳真社真係好pk 又垃圾

駁唔到

你有你心中既原則
我有我心中既原則
我地針對既係一班人搞雙重標準欺凌
有人暗示同藍店／中資有關聯一律係偽黃
我地用人渣哥同100毛做例子，證明佢地都同紅底有關聯，想反問係代表D乜？
如果你覺得冇問題，咁咪就係冇問題囉，咁即係用呢個post黎屌龍門既就係鬥黃囉，搞事既係佢地唔係我地囉

帶頭鬥黃

「咁即係用呢個point」至岩

條友駁唔到
你睇佢每句話都係話人地泥漿摔角你就知啦 自我中心到爆

係要鬥到死為止 痴撚線

今日可以鬥死龍門
聽日可以鬥死燒生
後日渣哥都可以畀人鬥死
我鬥你你鬥我固然冇出路
但都唔代表鬥龍門係正確
個重點明顯唔係要鬥黄而係講緊雙重標準啦

佢肯及時澄清，依個post就唔會出現
渣狗班fans同啲屈分化撚仲未明以子之矛攻子之盾
啲對人不對事嘅人係幾撚嘔心
寧願你地大大聲講 龍門就係原罪

雙重標準真係太嘔心

我因為咁先被迫做龍粉架咋！

一定關饅頭張事

支持

昨日可以拉議員
今日可以拉初選
聽日拉埋區議員
而大家仲咁眾志成城帶風向鬥黃
我覺得香港真係好有希望
黨亦都真係好偉大
邊度可入黨侵埋我玩？

鬥到搵百分報出書
到底邊個要鬥黄鬥到死
我都十分認同要停止鬥黄
但喺連登出少幾個Post都唔會停止
我都想見到渣哥同龍門和平相處
問題係呢啲根本唔係我哋控制到

你入渣家軍丫，有中資關聯，想彈入搵紅底撐又得，想彈出做黃店大台又得
得左！

真
本身都唔會理啲恩怨
係黃就撐
點知越搞越大仲岀埋書
搞到人哋要告誹謗又笠水
真係煩到癲

仲講緊鬥黃依家個post擺明串緊雙重標準啦
你喺度講埋啲戇鳩野，不如叫傳真社快啲澄清，平息件事

定你覺得龍門被屈就冇野？傳真社唔係鬥緊黃？定傳真社有光環唔屌得所以又欺善怕惡走黎屌連登仔？

做人唔好咁雙重標準啦

收到

我唔知
我唔理
你地咁鍾意鬥黃
我幫你地一齊鬥撚死晒佢地
滿意未

唔想自稱龍粉冇咩幫襯過，幫襯小店多
但見到班人雙重標準就火滾
尤其尋日嗰班人好似執到金咁明知係錯都照屈痴撚線，正常人都同情龍門啦

你直程做藍絲啦，都係冇腦

鬥黃有機會鬥得死對家，唔通鬥共產黨咩

上連登 勿認真
太多契弟

你唔想自稱都冇辦法呀
連登又好ＦＢ又好，幫龍門講野就係龍門盲粉

渣哥屌龍門張第一時間退黃圈
所以並冇"鬥黃"現象發生

傳真社跟龍門賺哂黃絲click rate，是但畫幾條線就屈到篇新聞出黎
唔通依個時勢仲冒險跟黑警紅官咩

岩嘅，你鬥黃總有你嘅原因，有人帶風向，有收錢五毛，有on9，我就係黎幫你嘅，幫你一齊開心鬥黃

7.5%?

同銀行借錢有咩分別？
咁有邊間唔駛問銀行借錢？
全部銀行都奶共，咁係唔係等於全部做生意借錢都中資

計番條數49％*7.5％＝3.5％左右
盤生意100萬先有3萬5係間接中資公司持有
毛記又無過半
間公司又得毛記7.5％

實際上無影響

有人帶風向->傳真社
有收錢五毛->某tvb fans
有on9->你

呢個問題唔止渣哥同龍門
兩間水門、黃水門同亞玉等等鬥黃不斷
雙重標準到無視佢哋鬥黃再屌你喺連登開Post鬥黃
咁然後呢
連登冇咗幾個Post都改變唔到鬥黃呢個事實
鬥黃就繼續鬥到死

係啦係啦你睇得最撚透
以前渣家軍啲鬥黃史咩都睇唔到，龍門被不公義對待就睇唔到，你本質真係藍絲黎架喎

傳真社鬥黃在先，佢澄清返，還龍門公道，件事完，就係咁簡單

不過你都唔識聽人話成隻bot咁，block左算

堅冇錯，本身我都撐黃，而家轉行，專鬥黃，乜撚野「兄弟爬山，各自努力」一於改為「兄弟爬山，各自鬥黃」仲精彩

一定係屌你老母先囉柒頭

唔好block 我啦，你地鬥得咁過癮，侵埋我玩啦，鬥得好過癮

兄弟捉鬼，各自鬥黃

垃圾

仲有咩黃好鬥，一齊鬥，而家日日係屋企好撚得閒

大家講緊雙重標準
你就九唔搭八係咁鬥黃鬥黃
我而家屌你老母呀，使唔使又侵埋你？

手足就坐監，冷氣軍師就鬥黃，咁幾時煲底見

初選都拉撚埋，你地仲係度斟酌緊雙重標準要其他黃，你係叻豬，屌你老母梗係要侵埋我啦，同鬥黃一樣

7.5%真係算9數吧啦
就算係 都係100毛問題

題外話
鬥唔鬥黃真係一線之差
早幾個月鬥David可以被定為鬥黃
宜家David已經變咗過街老鼠
所以個重點係你要批評「同路人」係根據事實同證據
今次傳真社個問題係用咗啲不實嘅指控去批評龍門
呢個先係真正嘅鬥黃

個真正敵人起北京啊，仲掛住玩鬥黃

好多Ching見到有渣哥有中資就認定呢個Post係鬥黄
我諗有睇埋内文嘅都唔會因為嗰7.5%認定渣哥同100毛係紅
重複返上面
鬥黃呢個問題唔係連登冇咗幾個Post就冇事
我都想見到渣哥同龍門和平相處
問題係呢啲根本唔係我哋控制到

原來有共同敵人，都不能團結，香港人

樓主你係咪唔明呢個世界點運作？

7.5%照咁講係咪任何中國嘅入資咗落香港嘅公司就要抵制

我開咗間公司
用花旗做主要往來銀行
花旗有中國人持股

點算好，我間鋪是咪變咗藍店

泛民同本土鬥咗咁多年
宜家都不時內鬥
有共同敵人係唔夠㗎
敵人嘅敵人唔代表係朋友
除非大家一齊揾一個清晰嘅共同目標

冇屌錯你
唔撚識multi task

下??
有人叫佢"唔好食藍店"，佢唔係覆佢個句子內容wo，而係無啦啦扯去"難食人血饅頭呃錢告手足偽黃店"呀。到底邊個先撩者賤? ?

跟據傳真社standard 係

根據傳真社standard 係

藍屍LOGIC:
藍屍打人，睇唔到。
比藍屍打，決定還手。 "暴力就係唔啱"

其實由頭到尾都係渣哥搞事

100毛有渣狗一半股權

呢71蚊有幾多錢落咗藍色資本袋？

答案係全部，因為人渣哥由面藍到落底
輕鬆，謝謝大家

只要唔好去龍門就得 等佢地玩飽佢

如果可以和平相處到
接受過去嘅恩怨又有幾閒
從來都唔希望批鬥任何一方至死

而家係渣狗成日單方面挑起事端

呢篇點解係熱門排咁後

個post個目的唔屌100毛呀....
係串有D人雙重標準好嘔心呀....

上左市喎

所以都唔到我哋話事
唔係開少咗幾個Post就冇鬥黃呢件事
我只係不解某啲人嘅雙重標準啫

我都係

Push

大家認住呢個人西頭號fans Darren Ng

講得無錯

言下之意，即係連毛記都係藍呀？

龍登仔眼中得龍門係黃

秒

佢地眼中閪杰好比毛澤東,是聖人

返去睇楊明 乖

又鬥黃？

香港人呀 再咁落去只會鷸蚌相爭 漁人得利

龍門本身就係識富臨班人
唔係點用佢名 點同佢夾咁多年生意往來
梁振英要做到黃色經濟圈內鬥
一定出盡所有方法

龍門又話藍 渣哥又話藍
信佢9up都正on9

之峰都叫藍之峰架啦

揸波同謝振美fd底添啦

傳膠社

唔撚理
間仆街野賣到咁撚貴仲話自己黃已經on99
人血饅頭

我伯爺話從前有條友著西裝煮咖哩呀

千年道行一朝喪

大把人去呀

喂你咁正義 唔該你問埋傳真社

你自己問傳真社啦

人哋改咗名

#自行判斷

我反曬

渣狗扺撚死

以傳假社作比較

呢篇好好多

食住個早餐睇呢個post 特別有feel

無精吞 failed

Pin this 啦 發現咗火

話時話
強姦果單好似又無咗下文?
好似仲有單Anita Wong屈龍門女職員係張生二奶
印象中係女手足嚟
唔知我有無記錯

權發酒家只賣36蚊

唔止 美心腦細撐狗
同好多中資有關係

未
逃避回應、block左問問題者facebook

其實撇除其他野唔講
淨係講食物質素
呢間野食過一次都唔會想再去食第二次

渣哥成日玩批鬥 原來係因為咁

大家好，其實我都係用傳真社嘅
STANDARD去講下件事

其實我仲有好多料要爆，大家有冇興趣？

如果有，麻煩繼續正評，推一推

推
Double standard 真係好撚嘔心

push

渣家軍害人終害己

輕輕一貼
【龍門被屈】被指富臨關聯人士嘅張光成係非關聯人士

就黎1000

推到佢pk

A

鬥黃無止境 - 曾志豪

G鋒年紀輕，但眼光獨到，他最近FB玩的都是「不要鬥黃，要鬥藍」系列。譬如迫選舉主任要申報並放棄外國護照、玩藍絲阿叔穿着英超球衣代表勾結外國勢力等等。

或許你以為這是just for fun，其實不然，「鬥藍」有一個功能，就是以更荒謬的標準去凸顯藍絲的荒謬。很成功的例子，便是邱騰華回應美國取消made in HK的標籤事件，大家放大了邱局長的「指白為黑」的過激反應，「藍絲上身」般攻擊他「侮辱中國製造」、「不肯承認HK is China」云云。

不過，你要留意，雖然有些小粉紅中計，也跟着罵了邱局長幾句，但整個藍絲陣營還是很「沉得住氣」，沒有人信以為真，以為邱局長是「手足」。

這是泛黃陣營要學習的，藍絲的「紀律」，或者對「同路人」的信心，還是比較堅定。當然，阿爺沒有指示，孫子當然不敢妄動。

反觀泛黃陣營，卻不懂鬥藍的玩法，反而同室操戈，鬥黃。明明大家都是黃，偏要找出一些問題、一些表現，批評對方「唔夠黃」、「偽黃」、「扮嘢」，踩低對手抬高自己，但結果只是削弱了「黃室」的軍容。

舉例，黃色茶餐廳，我不舉店名了，不想介入他們的鬥爭。反正黃色經濟飲食圈，應該有甲乙丙三間較知名，各有捧場客。但運動中段，三店各相攻擊，罪名離不開幾個名詞，「扮黃」、「人血饅頭」、「沽名釣譽」等等。真相只有幾間店自己知曉，但食客其實相當無奈，因為三店展現出來的，就是「鬥黃」，也就是內亂。不是說好，泛黃陣營最大本錢就是「齊心」，在暴秦之下，如果各自為政，就像即將被刪除的教科書範文《六國論》所講，「滅六國者，非秦也，六國也。」

明明說過「藍店如果肯扮黃店也無任歡迎」，等於如果珠姐忽然「手足上身」大喊「光X香港」，你豈會介意她是否扮黃？

食店鬥黃，政壇也要鬥黃，昨天那議員明明和黑警周旋，雖不是「人民英雄」，但也不應該變成「人民公敵」、「出賣港人」吧？

別鬥黃，寧願鬥藍。

表示唔同意

鬥黃撚吳曉東死全家

唔夠傳真社噁心

期待傳真社反cup的第三天

消失的傳真社

要集資出本消失的傳真社

支持ching 南亞singh $100

消失的傳真社 和勇不分$30

所以從來都係先幫黃小店

冇撚野呀 71蚊!?
點解仲有咁多on9黃絲去食

因為有100毛做打手

Anyone but 渣家

最撚慘係有班爪牙唔知真黃定假黃 有係成個list係大渣狗啲爪牙？

仲有甜一刻 let’s jam 如意冰室 dawn kitchen

鬥黃？
公關公司可以收工啦

？

我擅自攞左Marco狗d圖黎改，希望佢唔好嬲啦

我用iPad隻stretches pro改既，大家可以試下自由創作

仲難食過狗屎嘅龍門都大把on9黃絲食啦

呢間？

幾正

正